呢個時候仲買樓嘅人係咩心態?

唔通經濟真係冇差到?

好明顯啦..

仲流講？

洗

李根興係咁買 別人恐懼時要貪婪

升又唔買，跌又唔買，幾時先買？

真係有差到咩
政府既數據信唔過

香港d樓核爆都唔會跌 驚撚

有居住需要 又移唔到民

真係咩?

隔離po有講而家已經充斥蟈人，政府9up（話經濟衰退喎）啲嘢，你信一個標點符號都好似多咗

樓市而家仲有800萬房策buff，武裝革命ww3都好難跌喇

就算飛彈炸鳩咗層樓 d業主都會堅持佢地間樓係存在 仲值成千萬
所以香港樓市永遠都唔會跌

唔好買最好

除左香港死一半人，都無咩可能會大跌。個需求一直都咁大，唔會跌到

因為而家出黎反緊果班若干年後都係要為層樓煩惱

香港樓市每次低位5年內必會反彈
當然可以話今次情況唔同
但睇歷史 數據就係次次都反彈

如果你仲係學生
切忌連登即世界

唔升唔跌嗰時

樓主話買先準買

升個陣買

連登仔：呢個時候仲買樓既人係咩心態？

跌個陣買

連登仔：呢個時候仲買樓既人係咩心態？